Het leek op het onverdraaglijke, tintelende zoetheid van waterglazen wanneer gespeeld door een sluwe hand.
Het schone meisje schudde behaagziek haar hoofd en de andere twee spoorden haar aan in werking gesteld.
Eén zei: - "Ga verder!
Jij bent de eerste en we zullen volgen; jouw recht is het recht op begin.
"De andere voegde toe: - "Hij is jong en sterk, er zijn kussen voor ons allemaal."
